RTX 3080 買唔到.........聖誕悲劇

周圍都冇貨......又要用舊卡捱😭
有冇人買到？

還掂都係，等2月3080ti

想知點解唔畀錢偷人嘢用仲可以咁沾沾自喜

咁姐係對一般人嚟講 windows 都係要買
只係對當時嘅你嚟講唔洗專登買都用到
我咁講你同唔同意

咪又係炒價又話買唔到

上ebay 兩三蚊美金買條key 啦

可以肯定10000~12000呢個範圍

咪又係再炒多次到時你就會見到成街六七千蚊既二手3080

唔好迴避問題
你條 Windows key 喺 Dreamspark Premium 拎
同其他人需唔需要買 Windows 有咩關係
你諗住點教人「啟用」呀

而家有人講到明「唔需要買」喎
梗係要好好跟佢學下嘢

人哋正正經經買 windows key 嚟用
就總會有啲人懶叻走出嚟哂自己可以唔洗錢/唔洗買都用到
甚至笑鳩人點解要買
此風不可長

有啲貴
如果係出到super咁就抵買

起你底見你份人都唔差
估都估唔到原來咁賤格

本身擺咗你入 list 一陣就 del 咗
睇嚟當初擺你入 list 係無做錯到

好多人都偷嘢就代表件事係啱？
乞兒到
咁都可以撐落去

明明你個底都唔差
點解要咁樣對自己

講嚟講去都係想話自己無做錯到
錯嘅係 m$

到底咩人至講得出咁嘅說話
咩環境令到一個人思想咁扭曲

明明當時你個留言係實牙實齒話 windows 係唔需要買

仲恥笑埋人哋用錢買

而家就喺度如果如果

又係呢啲說話：人哋咪一樣係偷
最尾咪又係想將件事合理化
根本從來唔覺得自己有錯

呢個故事教訓唔好得罪ms怨婦，否則硬件台講到變軟件台

用 linux 玩 2077 爽唔爽

唔好迴避問題
你條 Windows key 喺 Dreamspark Premium 拎
同其他人需唔需要買 Windows 有咩關係
點解再早啲問你就可以教埋人點「啟用」

有時間試下

Super同ti兩個定位黎
3080ti價錢=2080ti
3080=2080s (無炒嘅話)

結論就係人哋咪又係偷人技術
所以自己無做錯到
咁有骨氣咪唔好用
而唔係乞兒到要諗盡方法唔畀錢嚟用
你呢啲就不過係五十步笑一百步

講咁多都係想自圓其說
唔撐唔代表要做賊偷人嘢用
你唔撐支銀係咪就要入去爆格
根本有更多同更好嘅方式對抗罷用
Mr.A 雖然盲推 linux 成日惹人討厭
但至少比你有骨氣
唔會因為覺得 microsoft 仆街就講咁多廢話然後一路偷人嘢用仲要懶正義

又踩mra，係連登得罪你真係慘過做雞

唔好再迴避問題
你條 Windows key 喺 Dreamspark Premium 拎
同其他人需唔需要買 Windows 有咩關係
點解再早啲問你就可以教埋人點「啟用」

你唔知人哋用咩機

又咁實牙實齒同人講「唔需要買 windows」？

自己用正版伏鳩人叫人偷嘢仲仆街

無踩到，我一向好欣賞佢，就係欣賞佢至應該實話實說，坦誠相見，呢啲都係一種尊重嚟

理撚得人點 關你屁事

助長歪風
同支那狗有咩分別

問咗 m$ 咁做係咪合法合規可以永遠使用未
唔係你話用得就用得

本來至少要畀千幾蚊至用到個 product
而家畀你用其他唔正路嘅方式取得
喺 m$ 立場上同偷嘢又有咩分別

仲有回歸最初個問題：
你條 Windows key 喺 Dreamspark Premium 拎
同其他人需唔需要買 Windows 有咩關係
點解再早啲問你就可以教埋人點「啟用」

死都唔肯正面回應唔知邊個至係講緊廢話

駁唔到就攞其他嘢嚟講

柒嗰個係你

唔好迴避最原本問你嘅問題
你條 Windows key 喺 Dreamspark Premium 拎
同其他人需唔需要買 Windows 有咩關係
點解再早啲問你就可以教埋人點「啟用」

個 ac 裡面啲資源可以 share 畀街外人用？

off topic
以前windows 8專業版喺ms store可以$119就買到, 之後免費升級到windows 10
唔算偷掛

官方授權免費升級不能相提並論

姐係對一般人嚟講都係要畀錢買 windows

個個出哂嚟做嘢仲邊度有 edu 電郵去登記

自己係學生離地到叫其他人唔洗買

你都識講廠機

呢度十個裡面七個都係砌

又點樣識得自己啟用？

到頭嚟都係想否定你嗰句「windows 係唔需要買」

個陣買咗3條key 用到而家

咁你個 edu email 邊度拎返嚟
講啲唔講啲係咪又係啲唔見得光嘅嘢

乞兒賤種思維

買到丏版3090

btc炒貴

巴打點係post到show到會員編號 註冊日期

咁唔差在買埋 windows

[LIHKG User Script] 顯示回覆用戶資料 （加強版）

點解係都要諗到咁複雜
要用就要畀錢
根本天公地道
同抄唔抄根本兩回事嚟

Windows 係垃圾
但市場上仍佔主導地位
證明佢係有獨特嘅價值/功能吸引用家使用

你唔畀錢不突只仲笑鳩其他畀錢買咗嘅人話唔需要買
似係想鼓吹呢個風氣叫人唔應該支持正版咁
當今世代支持正版 windows 嘅年輕人唔多
應該畀多啲支持同鼓勵至係

「要買都只係值百幾蚊」
姐係換言之對一般人嚟講都係需要畀錢買啦
由覺得唔需要畀錢去到願意攞幾舊水支持思想上算好大進步
但仍需努力

好多都冇，得番啲炒到過九千幾嗰D☠️

都唔同價位

外國網周圍都out of stock...